自認靚仔靚女嘅你多數會去邊返part-time？

主要想知靚女絲打多數會揀做咩pt

唔好答ptgf

你老豆隻雞

番sales 賣手錶 首飾果d 國際牌子 鋪頭得我一個男pt

利申讀緊書

A&f???

好唔好pay？巴打英文好唔好？

Uniqlo好多靚好
香港又好
日本又好

gay spa
巴打價800 1q

我英文中等水平 夠做

算係pt sales界 人工都算幾高

份工都係吹吓水 同客仔 幫客試野 客人9成都係女人黎 我諗唔到份工邊到要用力

咁正 大牌子店？

U記啲人講到咁難做 已經卻步左

係 但鋪頭好細間 全港好多分店

U記 狗都唔屌啦

DW?幾錢月入？

做promoter

Hollister

Dw辭左好耐啦 都無人買野既 好悶

番美心工廠 ，全場焦點！

做得hollister嘅樣應該真係唔差

大學時番過咖啡弄

幾多靚仔靚女